\subsection{Gestión de la Integración}
\subsubsection{Acta de constitución}

\begin{frame}{Desarrollar el acta de constitución (Entradas)}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Documentos de negocio
		\item Acuerdos
		\item Factores ambientales
		\item Activos de los procesos
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Desarrollar acta de constitución (Herramientas y técnicas)}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Juicio de expertos
		\item Recopilación de datos
		\item Habilidades interpersonales y de equipo
		\item Reuniones
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Desarrollar el acta de constitución (Salidas)}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Acta de constitución del proyecto
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Propósito
			\item Objetivos y criterio de éxito
			\item Requisitos
			\item Descripción
			\item Riesgo en general del proyecto
			\item Resumen cronograma
			\item recursos financieros preaprobados
			\item Interesados
			\item Requisitos de aprobación
			\item Criterios de salida del proyecto
			\item Director asignado
			\item Patrocinador
		\end{itemize}
		\item Registro de supuestos
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection{Plan de gestión}

\begin{frame}{Desarrollar el Plan para la Dirección del Proyecto}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Acta de constitución del proyecto
			\item Salidas de otros procesos
			\item Factores ambientales
			\item Activos de los procesos de organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item recopilación de datos
			\item Habilidades interpersonales
			\item Reuniones
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan de dirección del proyecto
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Desarrollar plan de gestión}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Plan de gestión
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan de gestión de alcance
			\item Plan de gestión de cronograma
			\item Plan de gestión de costos
			\item Plan de gestión de recursos
			\item Plan de gestión de comunicaciones
			\item Plan de gestión de riesgos
			\item Plan de gestión de adquisiciones
			\item Plan de involucramiento de interesados
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}	

\begin{frame}{Desarrollar plan de gestión}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Líneas base
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Alcance
			\item Cronograma
			\item Costos
		\end{itemize}
		\item Componentes adicionales
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Gestión de cambios
			\item Gestión de configuración
			\item Medición del desempeño
			\item Ciclo de vida del proyecto
			\item Enfoque de desarrollo
			\item Revisión de la gestión
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Desarrollar plan de gestión}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Plan de gestión de requerimientos
		\item Plan de gestión de la configuración,
		\item Planes de seguridad (física, de proyecto, de datos),
		\item Plan de gestión de la calidad,
		\item Plan de inserción tecnológica de la empresa,
		\item Plan de seguridad de la información,
		\item Plan de pruebas y evaluación,
		\item Plan de gestión de la información,
		\item Plan de lanzamiento y despliegue,
		\item Plan de infraestructura tecnológica, y
		\item Plan de formación específico del proyecto para el equipo de software.
	\end{itemize}
\end{frame}


\subsubsection{Dirigir y Gestionar}
\begin{frame}{Dirigir y Gestionar el trabajo del proyecto}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan de dirección de proyecto
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item SI para la dirección de proyectos
			\item Reuniones
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Entregables
			\item Datos de desempeño del proyecto
			\item Registro de incidentes
			\item Solicitud de cambios
			\item Actualización de planes
			\item Actualización de documentos
			\item Demostraciones de trabajo, entregables de software
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}


\subsubsection{Supervisar y controlar}
	\begin{frame}{Supervisar y controlar}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Entradas
			\begin{itemize}[<+->]
				\item Plan de dirección de proyecto
				\item Documentos del proyecto
				\item Información de desempeño
				\item Acuerdos
				\item Factores ambientales d la empresa
				\item Activos de los procesos de la organización
			\end{itemize}
			\item Herramientas y técnicas
			\begin{itemize}[<+->]
				\item Juicio de expertos
				\item Análisis  de datos
				\item Toma de decisiones
				\item Reuniones
			\end{itemize}
			\item Salidas
			\begin{itemize}[<+->]
				\item Informe de desempeño de trabajo
				\item Solicitud de cambio
				\item Actualización del plan de proyecto
				\item Actualización a los documentos del proyecto
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	\end{frame}


\subsubsection{Control de cambios}
\begin{frame}{Control de cambios}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan de dirección de proyecto
			\item Documentos del proyecto
			\item Informes de desempeño del trabajo
			\item Solicitudes de cambio
			\item Factores ambientales de la empresa
			\item Activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item Herramientas de control de cambios
			\item Análisis de datos
			\item Toma de decisiones
			\item Reuniones
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Solicitudes de cambio aprobadas
			\item Actualización del plan para la dirección del proyecto
			\item Actualización de los documentos del proyecto
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection{Cierre del proyecto}
\begin{frame}{Cierre del proyecto}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Acta de constitución del proyecto
			\item Plan de dirección de proyecto
			\item Documentos del proyecto
			\item Entregables aceptados
			\item Documentos de negocio
			\item Acuerdos
			\item Documentación de las adquisiciones
			\item Activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item Análisis de datos
			\item Reuniones
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Actualización de los documentos del proyecto
			\item Transferencia del producto, servicio o resultado final
			\item Informe final
			\item Actualizaciones a los activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}